有冇師兄鐘意acid rain

如題 同好歡迎交流武器或配件邊到人手

我比佢d舊化吸引左

有買開, 喜歡佢出既兵仔多過機械人

Same

我鍾意啲機多啲，舊化好好j
但似乎之後只會出人

好撚貴

其實有無故事架？我見到有人名又咩Taste of Coffee

有呀，fb個acid rain base有得睇